[急需裝修] 石硤尾仆街茶餐廳搞到手足畀人拉咗！！

石硤尾新金寶餐廳
地址: 南昌街113號
電話: 27791468

見間鋪睇落咁殘，各位裝修師傅幫手執返靚佢得唔得？
利申: 唔鼓吹犯法行為，純粹覺得間鋪咁舊係時候裝修下

pish

仆街茶餐廳急需裝修

暴政成為事實

革命就是義務

5好係又裝5係又裝

特登搞到手足畀人拉都唔裝修？對唔對得住手足

起碼有多1，2個來源先裝啦

有人入到走到 又有人入唔到，覺得佢賤咪唔好幫襯

黑紅藍黃
唔係話唔裝
只係唔好裝錯

但同時有放到一D人入去和。